彩瑛炫耀超正媽媽 鵝蛋臉露甜笑「美貌神複製」

夯團 9人各具特色魅力，成員家族基因獲得外界認證，除了「超正姊妹花」定延跟姊姊昇延、Mina與子瑜的母親，彩瑛也在IG炫耀，自豪「我媽媽太漂亮了」，決定PO出影片與大家分享。

彩瑛在IG上傳5張照片，張張造型多變，她表示：「我喜歡特別又有趣的髮型！」此外加碼PO出一支跟弟弟為母親慶生的影片，寫下：「最後是不久前媽媽生日的影片，因為太漂亮了，想要炫耀決定上傳！」獲得大批粉絲生日祝福，以及稱讚媽媽真的很美。

各成員美貌也是獲得國際認證，每年的最美臉孔榜單大家皆入圍，而子瑜更蟬聯「亞洲最美」寶座，今年她也在提名名單上，是否再抱走美名備受期待。

好普通咋喎
同埋明明係方形臉

彩瑛真係好靚。。。

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

稅局行動宣言：

稅局，納稅人金錢吐納之處。六月以降，香港警隊搬出大量催淚彈、布袋彈、橡膠子彈甚或實彈，一一射向香港市民。購置武器，所費不菲，警隊資金何來？稅款必是一大來源。港人金錢，變作供養濫暴警隊的薪水，變作不人道武器還於港人之身，這絕非稅款的正當用途。政府無能，特首執拗難以平息民憤，何解需公帑埋單？

香港市民安分守己，繳納血汗金錢；今民意所指為五大訴求，政府乃人民公僕，理應善用公帑以平眾怒，藉稅款促進訴求之達成以撫民心。然林鄭政府恣意調用港人金錢，屢行政治操作，維護腐敗議會，投稅款入朽壞警隊之血海，廣大市民如何甘心將夙夜辛勞所得，雙手奉上予這毫無公信力的政府？

我等市民將一連三星期到稅局抗議，以示港人之怒，不到五大訴求悉數落實一日不熄。

人美心善

朴彩英好似正啲

哇呢個女仔幾可愛

呢個牙隱正好多

正....有種無形嘅吸引力

死基佬

講真
呢個牙隱拍得住定延

長毛正D

不了

要推爆個post

好似呀媽靚啲

就算係短髮彩瑛都吊打定延, 真心

非

佢個樣簡直係災難

Twice唯一美女